# shape-shop.com #

**Стартер - шаблон сайта интернет-магазина на фреймворке YII2** 


## Основные функции:

- адаптивный дизайн;
- предустановленный набор расширений;
- автоматизация обновлений с помощью Composer;
- административная часть с возможностью редактирования Категорий, Товаров, Заказов (см. скриншоты);
- клиентская часть - Категории, Товары, Поиск, Корзина, Заказ (см. скриншоты);
- авторизация;
- почтовые уведомления.



## Состав пакета

Пакет представляет из себя т.н. "стартер-кит" - преднастроенный шаблон с базовым функционалом интернет-магазина и тестовыми данными в виде дампа базы данных и присоединённых файлов.
Пакет содержит все исходные материалы, необходимые для дальнейшей разработки полноценного сайта. 




## Установка 

Требования к окружению - соответствуют требованиям фреймворка YII2.

Установка возможна следующими способами:

- установка при помощи composer;
- установка шаблона basic фреймворка YII2 с последующей заменой файлов моделей, контроллеров, представлений и подключением зависимостей.

После успешной установки - импортировать демо-данные из файла yii2advanced.sql в рабочую базу данных.

Последующие настройки:

- настройка параметров подключения к БД - файл /config/db.php;
- настройка почтового адреса администратора - файл /config/params.php;
- настройка основных параметров (обратить особое внимание на cookieValidationKey)- файл /config/web.php;
- настройка основных подключаемых ресурсов - файл /assets/dAppAsset.php;

***

## Если скриншоты не отображаются - см. папку README-img/.

## Главная
![shape-shop.com](https://bitbucket.org/av1980a/shape-shop-com/src/master/README-img/1.png)
***

## Страница категории
![shape-shop.com](https://bitbucket.org/av1980a/shape-shop-com/src/master/README-img/2.png)
***

## Страница товара
![shape-shop.com](https://bitbucket.org/av1980a/shape-shop-com/src/master/README-img/3.png)
***

## Корзина
![shape-shop.com](https://bitbucket.org/av1980a/shape-shop-com/src/master/README-img/4.png)
***

## Админпанель заказов
![shape-shop.com](https://bitbucket.org/av1980a/shape-shop-com/src/master/README-img/5.png)
***

## Админпанель товара
![shape-shop.com](https://bitbucket.org/av1980a/shape-shop-com/src/master/README-img/6.png)
